# README #


### Pertama jalankan folder backend ###

* masuk ke folder backend
* ketik php artisan migrate
* kemudian php artisan serve 
* port default akan berjalan pada localhost:8000

### Keduan jalankan folder frontend ###

* masuk ke folder frontend
* ketik npm install
* kemudian npm run dev
* buka browser pada port default localhost:3000